觀塘區有無D係賣日本生果既鋪頭?

廢事幫襯一田
最好有ROYAL級
其他區就唔好啦,想收工順手買埋
買都係買幾粒,送貨一定唔夠錢送

嘆世界師(≧ω≦)/

Royal級唔係個個買到

royal級咁易俾你買到咩

駱駝漆好似有

想係中武肺死之前有咁盡洗咁盡

淘大好似有間

遠咗D
觀工有無

放棄啦你買唔到㗎啦

人定勝天

宏利金融中心有一間賣生果, 但係咪日本我就唔知
麗港城商場地下果層都有間賣生果

不過呢兩間對你黎講可能遠左D

麗港城都OK
有無名

應該係呢間 - 名果店

麗港城商場地下B3舖

呢d係咪就係傳說中既royal級

是

呢間野仲多打手過百里香

咁遠

有日本人

程班長有介紹有一檔野叫90後生果仔
不過唔肯定係唔係kt

咁點解唔上藍田aeon?